<resources>
    <string name="app_name">मिथिलाक्षर पोस्टर </string>
    <string name="navigation_drawer_open">open\n</string>
    <string name="navigation_drawer_close">close</string>
    <string name="instructions">
         "मिथिलाक्षर पोस्टर ऐप के परिचय : एहि ऐप स मिथिलाक्षर लिपि के प्रयोग स पोस्टर डिजाइन करबाक सुविधा भेटैत अछि|\nतिरहुता मे सामग्री बनेबाक लेल बहुत रास डिजिटल प्लेटफॉर्म उपलब्ध नहि अछि। एहि स तिरहुता मे सामग्री उत्पन्न करबा मे मदद भेटत आ तिरहुता कए बढ़ावा देबा आ संरक्षित करबा मे सेहो मदद भेटत। \n
1. पोस्टर डिजाइन करबक लेल : होम स्क्रीन पर पीला बटन पर क्लिक करू। \n
2. मेनू चुनू: एहि सँ सभ मेनू खुजत। पाठ, पृष्ठभूमि, आओर छवि जोड़बाक लेल विभिन्न मेनू चुनू. \n
3. मेनू स पोस्टर मे जोड़ू: होम स्क्रीन पर पाठ, पृष्ठभूमि या छवि जोड़ू। \n
4.स्क्रीन आइटम संशोधन
आइटम केँ स्थानांतरित करू, ज़ूम करू आओर आकार बदलू: अहाँ जोड़ल गेल आइटम केँ स्क्रीन पर स्लाइड क होम स्क्रीन पर स्थानांतरित, ज़ूम आओर आकार बदलि सकैत छी.\n
5.कोनो आइटम के एडिट करू: कोनो आइटम पर लंबा दबा क ओकरा एडिट करू। एहि सँ संपादन मेनू खुजत.\n
6.संपादन विकल्प चुनू: संपादन मेनू स विभिन्न विकल्प चुनू.\n
7.फोटो गैलरी स छवि क उपयोग करू : अगर अहां अपन फोटो गैलरी स छवि क उपयोग करय चाहैत छी त ऐप कए आवश्यक अनुमति दिअ। अपन फोन गैलरी सं छवि के उपयोग करय के अनुमति जरूरी अछि.
"Files and Media permission - Media Access Only" सेटिंग्स मे अनुमति विकल्प उपलब्ध अछि।\n
8.अपन पोस्टर सेव करू : जखन अहाँक पोस्टर तैयार भ जायत तखन ओकरा सेव करू। पोस्टर बनेलाक बाद फेर पीला बटन पर जा कए पोस्टर के सेव करू या शेयर करू।
शेयर : सेव कएल गेल पोस्टर सोशल मीडिया या अन्य प्लेटफॉर्म पर शेयर करू।
जल्दिये नव अपडेट उपलब्ध होयत। \n
9. अगर नीक लागय त कृपया एहि एप्प के शेयर करब नै बिसरब, एहि स ई एप्प व्यापक मैथिल तक पहुंचत आ अपन तिरहुता लिपि के प्रचार प्रसार क मिथिलाक्षर में सामग्री उत्पन्न करय में मदद करत। \n
10.अहाँ सब के कोनो सुझाव आ प्रतिक्रिया अछि त हमरा mithilakshar13@gmail.com पर मेल करू। \n
अगर अहां के ऐप के इस्तेमाल मे कोनो दिक्कत होए त अहां हमेशा ऐप के फेर सं इंस्टॉल क सकय छी. \n
धन्यवाद आ शुरू करय लेल नीचा देल गेल पंख बटन पर क्लिक करू।" </string>
</resources>